[溫習]毛澤東兵法︰敵退我__

各位巴絲打香港人
係時候溫習下毛澤東兵法喇

敵退我__

睇清楚問題，諗清楚點答呀
答錯左
唔係撼頭埋牆咁簡單嫁喇

推

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

我淨係識敵進我退

上面推乜鳩， 明明應該答「追」

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

進！！！！

宜將剩勇追窮共

敵退我往死裡打

好地地教人跳繩咪好囉，做乜做民賤聯

有份教到冇得調查721

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

9月8日 美國駐港總領事館
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
狗官同3萬隻狗會係制裁名單上面
一齊共享大灣區榮耀

敵退我佢老味閪

五大訴求 缺一不可

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

諗清楚點答呀
答錯左
好既就好似國民黨咁要走人
唔好就變新疆嫁喇

大家一齊答啦
敵退我進
敵退我追
五大訴求
缺一不可！

追

敵退我追撚住黎打

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

我問問題等你地答咋

大家要記住正確答案呀
呢條問題唔錯得嫁

禁錯負評sor
敵退我追撚住佢老母嚟打！！！！！

往死裏追

乜撚嘢敵退我推呀

屌

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

唔好答錯呀
呢條問題唔錯得嫁

Push

毛語錄有d係幾有用
多謝港股暴升，大陸五毛兜唔到原因，好眼紅

敵退我他媽進爆

敵駐我擾！

成口一滴滴

追佢老味！

我追佢老味

敵退我進
敵退我追
五大訴求
缺一不可！

打蛇隨棍上！

敵退我攪你後面

屌我見到成推「推」
個腦就開始諗「敵退我推」

都得嫁
敵人退既時候我推進
敵人退既時候我追住佢黎打

總之唔係敵人退我又走去退啦

敵退我追撚住班仆街含家剷黎斬

歸師勿遏, 窮寇莫追呀
屌你老母睇乜鳩毛賊

退

好啦

搞到我懷疑左一秒係敵退我推

進

等我地鬆懈又偷偷摸摸去立法，轉移視線。真係奸到出汁

國民黨打到共產黨差唔多死
最後冇選擇趕盡殺絕
結果就係輸左成個中國

而家走去講窮寇？
寇就寇喇
邊撚到窮呀

敵退我屌 佢老母

岩呀

難得揸中春袋 點可以咁易放手!

五大訴求，缺一不可!

以為係。 敵退我推

進

下個到你喇死黑警

但係對面似以退為進多d過
係咪應該等美國過左條法案先進呢？

敵進我守 敵駐我守 敵疲我守 敵退我守

有傳林鄭話撤回喎，五求訴求點計呀？點先可以帶啱風向？

射

即刻上FB 洗SCMP 同其他國際傳媒！Twitter 就諗下點減短篇文啦

The sad truth is, a complete withdrawal of the bill is the least important one among the 5 demands. Through out these 3 months, many problems of Hong Kong government and society were uncovered. Problems like the police brutality and the unbridled ignorance of the people's voice cannot be solved without a truely fair, free and democratic social system. So, Hong Kongese will not stop the movement until we have a real universal suffrage.

Also, if Carrie Lam withdraw the bill at this moment. It is a very clear message that CCP and Hong Kong government is fear of the 'Hong Kong Human Rights Democracy Act' going to be discussed in the US Congress. So they try to do minimal reponse to the Hong Kong people's voice in the past 3 months. Imagine, why would you need to withdraw the bill while you can stand still and close your ears for a straight 13 weeks protest?

Again, five demands, not one less.

[警世]即使達成左一個訴求都唔好笠亂加碼

佢扮退我地應該進
佢真退我地更應該進

起碼答案一定唔係退

敵退我打撚到佢仆街

進佢老母！

敵退我…屌

敵退我插
但泛民果啲就會敵退我地都退

進呀～～～～

追住春袋黎錫

今個週末見

黑警都成日扮退
引我哋上前再突然衝出黎捉人
想進都要等有彈藥先進

敵退我進
敵進我散
敵疲我屌

追住佢春袋黎錫

推翻偽政 清算黑警

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！

敵退我推

屌！！！

一隻手有5隻手指，得返1隻，O唔Ok?
一個男人有5肢，得返1肢，O唔Ok?
美國五角大廈，得返1角，O唔Ok?
日本五星戰隊，得返1個，O唔Ok?

屌撳錯負

答案

毛主席

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

push

小心答呀
呢條問題唔錯得嫁

敵駐我擾
用黎對黑驚應該最有用吧

而家最多都係過左第一關咋

殺

敵退我進又得
敵退我追又得
敵退我屌又得
敵退我斬又得

總之唔係敵退我退
唔係敵退我讓
唔係敵退我緩
唔係敵退我收貨
唔係敵退我勝呀

一退
就變第二新疆嫁喇

解散政府！

無過到
呢個係敵人以退為進
打亂緊我地節奏
如有班on9和理非如果收貨
或者變成之後全部要再和理非
好可能會分裂

追！

新五大訴求：
第一，撤回暴動定性，撤銷所有襲警控罪！
第二，成立永久獨立調查委員會，廢除監警會。改革警隊，公開609至今所有警局及港鐵內錄影於公眾查閱！加強其他執法部門權力，制衡警權過大並可拘捕及起訴違例警員！
第三，要賠償所有受過警方暴力對待的市民，要設立無上限賠償基金，只要能夠提出證明，要按受傷輕重賠償！
第四，全力緝拿黑社會襲擊事件相關罪犯，包括721,荃灣斬人案，北角福建幫！
第五，落實真。雙普選，禁止政治DQ!

鐘山風雨起蒼黃，百萬雄師過大江。

虎踞龍盤今勝昔，天翻地覆慨而慷。

宜將剩勇追窮寇，不可沽名學霸王。

天若有情天亦老，人間正道是滄桑

各位敵無退，狗會打人

宜將剩勇追窮寇，不可沽名學霸王。

天若有情天亦老，人間正道是滄桑

金句

進佢老母

林鄭話撒呀

巴打，你呢段說話上咗英國嘅Guardian:

Protesters took to LIHKG, the online forum where they have been organising, to criticise Lam. One popular comment read: “What’s the difference between withdrawal of the bill on June 8 and September 4th? … three eyes … eight dead, more than 100 prosecuted, more than 1,000 arrested, countless wounded, and the injustice of the entire system and the police has been exposed.”

追撚到尻仆街